是頹晚 三餸飯 啲飯餸好似唔洗咁啪落黎

盛惠$33
同女朋友分 岩岩好

分手啦 唔好害人

好貴
夜晚唔食白飯
西蘭花自己烚
肉自己煮
健康好多

廣潤？宜家見亞皆老街間舖晚晚keep住有人排隊買

33三餸又唔錯

大把人唔想煮

一堆菜,冇咩肉

一個餸

唔似，啲餸無疊上去白飯度，無塞爆個盒